<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Guadalupe G.</title>
    <link>https://grisggg.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Guadalupe G.</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 05 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://grisggg.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La Cultura de un Desarrollad@r de Software</title>
      <link>https://grisggg.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://grisggg.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Creo que un desarrollad@r de software tiene caracteristicas muy importantes y que lo diferencian del resto de las profesiones, una de ellas es el compartir conocimiento de forma fácil. Casí cualquier desarrollad@or intenta o se dedica completamente a la difusión de conocimiento..
Si algo tiene claro un desarrollad@r es que la forma más fácil de aprender es fallar. Los errores son tus amigos, de esos vas a aprender. Creo que estas dos principales caracteristicas, hacen que el desarrollad@or de software crezca no sólo a nivel profesional, si no que también le da un impuso a su vida personal, a la forma en que se comunica con los demás.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizage en Launch X</title>
      <link>https://grisggg.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://grisggg.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>!Hola! Te contaré de los conocimientos que he adquirido a lo largo de estas 6 semanas en LaunchX.
-Reforce mis conocimientos en HTML. -Aplique y aumente mis conocimientos en CSS. -Mejore usando BOOTSTRAP. -Aprendí y sigo aprendiendo JAVASCRIPT. -Empecé mis primeros proyectos con VUEJS3 -Aprendi a manejar aún más GIT y GITHUB.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://grisggg.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://grisggg.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
