<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Guadalupe G.</title>
    <link>https://grisggg.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Guadalupe G.</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 05 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://grisggg.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La Cultura de un Desarrollad@r de Software</title>
      <link>https://grisggg.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://grisggg.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Creo que un desarrollad@r de software tiene caracteristicas muy importantes y que lo diferencian del resto de las profesiones, una de ellas es el compartir conocimiento de forma f치cil. Cas칤 cualquier desarrollad@or intenta o se dedica completamente a la difusi칩n de conocimiento..
Si algo tiene claro un desarrollad@r es que la forma m치s f치cil de aprender es fallar. Los errores son tus amigos, de esos vas a aprender. Creo que estas dos principales caracteristicas, hacen que el desarrollad@or de software crezca no s칩lo a nivel profesional, si no que tambi칠n le da un impuso a su vida personal, a la forma en que se comunica con los dem치s.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizage en Launch X</title>
      <link>https://grisggg.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://grisggg.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>!Hola! Te contar칠 de los conocimientos que he adquirido a lo largo de estas 6 semanas en LaunchX.
-Reforce mis conocimientos en HTML. -Aplique y aumente mis conocimientos en CSS. -Mejore usando BOOTSTRAP. -Aprend칤 y sigo aprendiendo JAVASCRIPT. -Empec칠 mis primeros proyectos con VUEJS3 -Aprendi a manejar a칰n m치s GIT y GITHUB.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://grisggg.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://grisggg.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
Hola!, Soy Guadalupe, lo primero que debes saber sobre m칤, es que me encantan los conejitos.游냟 Soy madre de una peque침a conejita de cas칤 dos a침os, su nombre es Ramira y es una de las cosas m치s importantes en mi vida. Creo que todos debemos tener un &amp;ldquo;do it for her/him&amp;rdquo;, en mi caso, Ramira y mi mam치 son mis m치s grandes motivaciones.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
